天文台發出寒冷天氣警告！

都係要番工

聽日凍冰冰起身沖涼洗頭先慘

武漢同日本都確診本地個案
唔知同溫度有無關係
反而香港台灣仍未有本地個案確診

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦

呢兩日都幾凍

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

民政署有冇開禦寒中心？

推下文先：

今年可能凍到仆街
支爆！高官話武漢肺炎天氣熱就會退？連個天都要收你！